蝗蟲係加拿大civic Center 升國旗

侵佔香港都唔夠 仲要侵佔埋加拿大係加拿大立足升國旗
去到幾時先完 班人癲夠味

加拿大護旗手要人

香港已完

大量

加拿大是中國的！

大量賣國賊

咁撚出位 個肥佬實比人mark實

Canda. China
Wtf are they doing?想食加拿大？

算唔算靚助攻？

配合埋呢張
準備上twitter叫醒加拿大豬豬啦

強國想入侵加拿大

我就住markham, 唔個地方有5成都係華人，中間個光頭肥佬就係市長，個市長有任何討好奶共嘅活動都唔會放過。呢個市長佢係自由黨嘅，佢有個頭馬係華人市議員今次又係代表自由黨選mp，所以無出現，大家睇路

同埋同係自由黨嘅前mpp一早係8月就奶共

加拿大前省華人議員陳國治（Michael Chan）參加愛國愛港集會

仲有呢張

贊助仲要係中國領事館，懷疑收咗錢

多倫多markham 9成人口都係中國人

呃市民話取消咗但點知第二日又開返，係咪有咩唔取消得嘅原因

枝枝旗都高個加拿大自己枝旗

中國用金錢鴉片諗住繼續毒害西方，你唔會得逞。

我母校就係格離

變Chinada

成班蝗蟲係人地國家咁護旗可唔可恥
利申：Markham撚

係市長都奶共仲有嗰個而家想選mp嗰個鬍鬚佬議員直頭係奶共先鋒

唔使懷疑係真係收咗錢